有冇人覺得應該食咗早餐先刷牙

刷牙後會有短時間影響味蕾
令到食物無咁好味

另外早餐後亦會令口腔有食物渣滓
刷完等如無刷

所以應該早上先用無牙膏刷牙一次

早刷後再用牙膏加牙線刷一次

唔刷牙先咁你連埋谷左一晚既口臭同污糟野落肚

極臭......

起身從來唔刷

刷兩次, 唔好懶

有說法係應該一早食啖水，吞晒D隔夜渣先

唔知有冇記錯
聽過話食完野即刻刷牙係傷琺瑯質

事實上夜晚牙刷乾淨 朝早的確可以浪下口就食早餐

夜晚用李斯德林早上刷牙

大家記住勤用牙線呀

食埋lunch先擦

朝早刷牙係要中和口中既酸性 因為牙膏係堿性

食之前刷 食完再刷多次

唔淨在食埋晚餐先啦

口臭先擦仲實際